XRX原來係黃

最尾首歌無聽錯既話係山下見
唔知係咪我多心
屌 好撚多靚車

周同學走嗰日佢都有出黑白相話唔出片

山下見！

推

條友幾有錢

中大嗰日
自己留意下

好撚有米

係人都知

佢做咗啲咩

有睇開都知佢係黃

低調D啦
明就會明
你咁開post人地好難做

估唔到離地有錢人都黃
btw鍾培生都係黃

靜靜雞

靜靜地

佢真係好撚有心機做
大家真係SUBSCRIBE下

香港最撚正嘅車channel

唔知佢做咩生意嘅呢

下面description有credit翻

佢好似住貝沙灣？

我都想人口

一個XRX一個bob叔

richard 好好J,仲好J過佢D車

應該做investment fund 果d

Support XRX!

[推上熱門]一人一句表達對手足嘅敬意 香港反修例示威精選感動時刻回顧

佢賣五金架

低調啦

靜靜雞得唔撚得

有睇開IG同YOUTUBE都唔發覺既..

五金鋪？

佢d車+埋車位....大約值幾錢？

車都唔係問題 最癲係係貝沙灣有咁多個車位擺車

仲要係連位

有錢真好

之前佢ig post過 擺會展expo
賣電子野
個間公司 亦係沙士時掃左啲甲級寫樓

有錯請指正

有無7-8千萬

Doesn’t change the fact that he’s on99 and full of crap

最貴個部車係邊部？

三部Ferrari 重有部488 訂左未到
重有部係英國812
未計兩部Black series ,Porsche

公道講句，純粹評佢啲片
除左好有錢(屋企)同好多時間(老豆大把使撚做)
睇唔到點樣有心機
亦唔覺得佢特別識車

剩玩車都咁多
佢屋企成副身家有冇幾億美金...

估唔到 有少少感動

我就唔知點為之識車
總之我就覺得好睇

其實佢咁揚
驚唔驚比大陸拎黎回血

條撚樣應該覺得唔識生產同發明部車都唔叫識車

如果佢兩個合作拍條片肯定好撚正
btw 我一直有睇佢d片但今日先知原來佢係黃好撚感動 之前仲一路估佢黃定藍

起碼要識自己砌引擎研發波箱計埋風阻力學前後比重避震吸震力廢氣排放量死氣喉音質先算識車

架spirit r好正
唔知要出幾多價佢就肯賣呢

同bob叔喪屌比佢好似都有D顧忌，不過人在江湖只要有心就ok
btw佢呢D有錢得黎又有品味，仲要玩得夠精，咁嘅人生真係正

覺得佢中間派港豬有錢就幫果邊

由個post沉唔該

本地channel黎講XRX幾出色
車又罕有，又有解釋點解加配件
自己車又唔使做打手
屌麥記,m2有幾多車評做到

早兩日果個建造業expo? 我都有去 早知去見識下真人

佢唔講 我真係唔知McLaren trining ratio 低
迴旋處都過唔到

知黎都無咩意思 大家渣到既機會率低到仆街

有啲嘢係咪機會低就唔使知先！

我都想渣 屌

各位唔好推post, 有追開佢就會知佢咩立場。不過咁有錢但唔離地嘅人真係好少

有邊間本地車評唔驚比人封殺丫

做人兒子

今日係cwb見到佢

拉

冇所謂識唔識車嘅, 咁都比好多人識,
個model叫咩名有咩特徵限量幾多架...
我諗成條街冇幾個up得出
而且好多試車嘢改嘢都係好主觀,
感得好就係好, 我覺得好唔等於佢覺得好, 佢覺得好又唔等於你覺得好...

至於黃唔黃..
我諗正常人都唔會藍囉.

人地咁有心機share自己d車同搵朋友借車
D車又買黎玩拍比大家睇一齊share
你估人地係拍youtube為錢咩？
我諗youtube收入都唔夠佢入油
佢都話自己平時都冇咩時間出片
但出親都好高汁
而佢試車時都會講下部車既設計 概念 製作有咩特點
之後揸上手有咩好玩 有咩缺點都會分析
我覺得開心得黎又學到野
講真佢咁有錢
人地玩車洗撚話你知咩
我相信鐘意玩車/睇車對XRX應該冇咩負皮
人地肯share 我已經覺得好開心
好撚有錢佬淨係識呢部車係限量幾多幾多部
分分鐘架車都唔知背後個理念係咩
最緊要佢係明燈
成日買左d伏料大家講咪撚買

去左aia 玩

好彩人比非人多

睇佢屌蝎子喉笑左

仲有睇佢屌m2

公道講句
你除左鳩UP踩鳩人仲識咩
縮埋去你老母塊臭閪到啦

我有咁多錢玩車一定熟車過佢

佢講得咁詳細都唔叫識車，ok你黎啦咁

佢去左aia 玩

公道講句
佢好葡萄人

啲限量版跑車同車位都保值，玩車都係一份投資嚟嘅

應該老豆幾十億身家
如果得1-2億邊夠膽咁玩

有錢佬樣

因為佢嘅立場 我對佢嘅尊重多咗

人地想低調就咪幫佢開Post講啦
Btw佢真係人生贏家 有錢得嚟又有品味

仲要後生，大把時間玩

最平果部係咪Mugen RR?

呢個真

s2000？

AP2平極都有限

用不推文其實有幾撚難

40幾，無限去到70幾個。。

你老母俾狗屌
不推文都唔撚識

醉貴係咪SLS BS?

架法拉利就黃

812應該貴啲？

speciale aperta $6m up

SLS BS限量仲要右軚得幾十部點會平過部量產嘅812？

488pista聽講要買左部812先有資格買
唔知係咪咁佢先買部812

條女仲要咁正 人生大贏家

你理撚得人咩

he sold his R34

呢個真，跟本立場唔同，車主角度已經完勝媒體，媒體公開屌xx=0下次已經唔使借車

剪得幾感動

香港有XRX
台灣有王陽明

不過睇Richard過癮d

淨賺70萬喎
好似佢咁有錢既人根本當有價值既車係投資黎
轉個手就賺幾十萬 係人都放

等睇佢買架M3 GTS

呢個世界上不嬲愈有錢就愈易賺錢

王陽明又係幾好睇

應該會係22B 同M3 GTS 二簡一

佢架812好似運咗去英國養？

佢睇另外個架M3 CRT 放緊1.7M 我諗GTS應該都差唔多價

呢個都係

嗰架GTS 都係百七萬仲要得3100km
不過架22B 都要百二萬

行貨?

GTS CRT 同價, 兩架都係靚number

行咩貨

我以為香港 直接有得買

你up乜尻

google完都搵唔到佢 不過如果係太子爺就明點解咁有

佢老婆係我以前啲fd lol

有請巴打

英雄莫問出處
係自己友咪得
呢度都係專心講返佢d車啦